{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57413&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양블루베리펜션"
    },
    "text": "周辺には溶岩温泉があり、車で4分の距離にある青島プロヴァンスと車で43分の距離にある青島インターがあります。ペンションは渓谷の目の前に位置しており、様々な付帯施設が用意されています。入室時間は5時からで、退室時間は2時です。無料Wi-Fiが提供され、駐車可能です。送迎はできませんが、バーベキュー施設も利用できます。入室人数によって料金が異なり、最大人数を超えると入室できないので注意が必要です。保護者同伴なしでは未成年者は利用できず、ペットの立ち入りは禁止されています。使用施設の紛失や破損は利用者が責任を負い、火災危険物質は使用できません。 ごみは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報は事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には溶岩温泉や青島プロヴァンス、青島インターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの使用施設の紛失や破損についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や破損は利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の場合、ペンションの料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 526
    }
}